利物浦入到一球我直播打飛機

入一球一日
2球2日

屌

你開完即入喎師兄

一分鐘都無

lm等睇樓豬走數

快啲打啦

幫推

快打，你唔打我幫你打

多謝

Link?

即刻走數

好染

呢兩晚，特別多on9

lau g ho ball

假波唔計

Lm

收嗲啦
又要學人玩魔咒又要走數
猁真係

打啦

找數拉 屌你

On9到呢

推推先

咁點

找數囉

話你廢呀
隊波已經廢
猁迷仲撚廢
學人玩魔咒又要走數
抵你地一開季串柒柒而家柒到要係咁玩魔咒都係咁失分啦

推

咪又係輸

數都唔肯找
扺你猁物浦輸波

猁狗都係垃圾

打未？唔係粒水呀？

垃圾隊就有垃圾球迷啦

痴孖根 我都無話唔找 你地成村人話我唔找
咁我唔找
成班on99

哇 咁都比你兜到
不如你唔好開post玩

垃圾球迷繼續兜啦
你越走多啲數隊波就越柒
學人玩魔咒

55

係唔找呀 係垃圾呀 你吹咩

走咪走
未撚走過？
咁撚認真屌，痴痴地

物以類聚

又要玩又要兜
粒水快撚到